覺唔覺一世人55歲左右就夠用

望住樓下啲中坑同老坑有感而發

無錢既 40歲都嫌多

其實係嘅古人 70已經好稀有 人越大當然有錢 身體好梗係冇所謂啦 食得走得最好如果又有病或者一啲長期病都好辛苦再加埋冇錢咁就仆街了不如早啲收檔去下一個旅程仲好

人生最精彩係1-30歲
30歲以後開始多病痛 自殺算

係20-40

我都想講40其實

岩，1-20學野，打工10年到30歲，然後開心退休

係，仲充實同精彩

係，老坑咩都要就住就住，
不如短而精彩

有啲人會選擇喺自己最耀眼嘅時候死
將一剎變成永恆

其實我主要咁諗，短命啲嘅話，
喺後生嘅時就唔使諗咁遠，真正活於當下

人生有20年時間係用咗嚟讀書，如果得30歲命，咁辛苦讀完書先得返幾年享樂，做人真係好慘

真
後面多數人都係食飽等死
無謂浪費食物

讀書最重要係用嚟識同學，
我而家連會考幾分都唔記得

係，早啲儲錢完成人生目標，
跟住死就啱啱好

如果人類平均得30歲咩，咁就唔會有咁長的教育
15歲應該要結埋婚生仔

直接唔生人類絕種救世界

你咁講又好似係

返學日日玩算鳩數啦

Kobe

最長真係60

原來教練咁大個既
的確青春好快就冇左

25就夠

有時見到老人家攤晒咁都唔知佢哋咩感受~
食嘢要人餵
牙甩晒講嘢冇人聽得明
去廁所咁private都要人睇住。。。。

30夠

我諗佢地最大願望都係...

30又早咗啲

光陰似箭

返學玩 畢業之後冇得玩

30就夠哂

大把人55先開始環遊世界，搵到自己人生係為咩

除非有父幹，否則大部分人45歲前都係為咗其他人評價生活

反正短命可以揾少啲，
真正work life 巴能時

都唔知自己幾多歲命希望早啲

短命就可以唔使養老，提早揾夠，
提早完成目標之後死就啱啱好

冇錢直頭唔應該出世

係 20幾開始打工
到65退休個時 咩都玩唔到享受唔到

老豆無錢千祈唔好游咁快

65真心好難揾樂趣

講係咁講 但當你55歲 個仔先啱啱出頭 辛苦都要頂硬上

有仔係有責任養嘅，
所以一定唔會生仔，特別係喺香港

中二病咩戇鳩
班廢老五十歲就開始怕死

30歲命仲要生仔玩輪迴？

到你55時就可能覺得唔夠 如果有仔女想睇住佢地成家立室or 想環遊世界

有仔女想長命啲合理嘅，
但如果唔要仔女，短命啲唔使養老，
提早儲錢環遊世界跟住死就fit晒

男人30+先黃金期
大把女

終於有同路人
老咗周身病 行衣都有心無力
飲個早茶都可以梅半日
老係福氣都係笑撚左

重點係
覺得夠皮啦，係時候講bye bye時，要點死

等死神上門，可能等到90歲都未到
自己搵死神，ok。但用咩方法？

會生小朋友嘅我唔介意到55歲
唔生嘅話30歲乜都夠啦

點睇趙世曾

老咗真係無咩選擇

廿幾歲就有先老跡象 呢到痛嗰到酸 想像唔到退休年齡嗰陣會點 50歲就差唔多 好命啲再早啲仲好

30又未必夠，好多嘢未做到

教練可唔可以唔好咁早死，你啲歌我差唔多日日聽 都係你，我先有勇氣生存咋

70後每日都是折磨 又同社會脫節

多謝！放心啲片會一直喺網上

70個狀態難以想像

香港只有一個趙世曾
但香港公園廢老有十八區

三十都夠啦
利申廿八

未等到GTA6唔甘心

覺 唔想要由後生就要草錢養老 草完都可能唔夠要做老窮人

做香港人真係唔使咁長命

睇下燒山先啦

60起碼仲叫有氣有力
撚伯條廢老是人版

30歲就夠

唔郁得就好去死

我想衣家就完

佢地成班廢老都無病無痛咁

20歲都嫌多

30

65歲死梗係55歲退休啦
你好鍾意做野咩

人地78先準備做總統喎

死咗乜都帶唔走，人生在世你話幾撚on9，即係封測完洗白一樣

好似朝九晚八之後
番到屋企要你11點訓教咁

有人話，人過左30歲已經係一個死人
我都唔希望自己長命，六七十歲如果無乜牽掛既話就可以了

係所以要揀啱玩法

呢個想法好耐之前已經咁諗
不過講出黎驚俾人鬧

30歲先發現讀書開心wor 想訓就訓 理撚得d老師

長壽是生命的詛咒

最大問題都係牽掛

有次感冒睇醫生同醫生吹水，佢話唔知要咁長命為乜，覺得長命真係好慘。佢見過個九十幾歲嘅阿婆差唔多盲哂聾哂

醫生每日面對生老病死真係好快睇化

無錢嘅30差唔多

利申無錢

55歲逗住高人工過日晨唔好。

有錢少少都可以6 70先走 無錢既40歲都嫌命長

30歲已足夠

問題只係全球好多國家都唔肯俾安樂死合法化
自殺都有罪

被自殺反而無事

古人15, 16歲就已經結婚生仔添啦
今時今日大把人20幾歲連手仔都未拖過
咁邊有得咁比

班仆街偽善左膠：生命誠可貴

但我希望父母婆婆長命百歲

仲有啲屋企人對佢差或者甚至冇乜新人/朋友、癱到講嘢又講唔到又插哂喉嗰啲、神智記憶亂到七彩嗰啲⋯⋯
見到都明點解會有情緒問題、話想死
俾我都唔想留係世上到咁老

但係要65歲先攞得番啲強姦金
咁咪好蝕 70歲命我想 五年內玩曬啲錢就死得

呢個真

仆街港共

我都覺咁嘅人生先最好

不過人大咗先知其實讀書歲月先係最開心

見到香港咁的樣 已經唔想再努力

冇錢既一出世都想死啦
仲生存到40歲咩

見到倪匡有第二種諗法 當然廢老居多都明你想講乜

有錢既男人幾多歲都係黃金期
住公屋、劏房既話俾你生存到30歲都冇撚用啦

人生最好不若是好死

某程度上係，但讀書無咁自由

我都係

人既身體 運動員都係3X歲就會走下坡

冇病冇痛兩百歲都唔夠用
而家就50歲算 見到屋企人百病纏身 好驚自己將來都係咁

讀書先係最開心果段時間
讀完書出黎做野之後,真係連打機都打少左

咁你既問題

古人一次傷風感冒發燒都可以去到致命咁嚴重
現代人一生都唔知病過再好返幾多次
邊有得咁比

65連街場都跑唔到，最多只可以無限c&s

45已經夠，之後安樂死。

唔打算生仔，70歲已經好滿足，到自理唔到就打算去瑞士安樂死
由細到大都周圍咁同人講，講親都比人屌

問題係你點知嗰刻係自己高峰你上到每一個位都會覺得自己有得再上

立法強制65歲安樂死

其實想享受生活嘅話唔生仔就得

20歲前讀書
20至30 定位做野
做十X年野，豐儉由人跟住退休玩
50真心夠

所以想推行安樂死
我人生夢想之一

我支持你！

你咁諗的等獵人的朋友可友得永生

老死瘦到成個人乾咁 有乜意義

唔明點解要屌 七老八十插喉訓床等死好咩

我30歲夠了

對住呢個世界, 我而家都想死

得30年命仲讀20年書？
十歲後好唔讀書去溝女扑野玩啦

點會幾多分都唔記得
得一個數記

有同感，但有啲責任要做～
而家未係時候

唔重要就唔記Cert都好似唔見咗

睇吓你睇呢個問題係咩層面去睇，係宏觀定微觀

如果真係只站係個人層面去睇，咁確實係，絕大部份人都好似你咁講，有五十，甚至四十年命就夠
享受過最精彩最值得享受既，就夠

如果你宏觀少少，從整個族群去睇，從整體人類既角度去睇，咁就好唔同
知識係需要時間去沉澱，
為左方便理解，打個極端少少既比喻，如果全世界人都得廿年命，咁每個人一生可能得五至七年去學習，咁知識係繼承同開創既速度就會變得好慢。反之亦然，人人長命，整體學習時間長，發展速度就快。
而科技愈進步，人類可以享受既野就愈多，有得睇AV點都好過你要睇用毛筆畫既春宮圖or even睇純文字ff

認同，利申3X，已經冇生存意欲

果陣有意識就好 成班精蟲夾埋掉轉游返出個西

同醫生吹水，有個成近90歲嘅阿婆有肺癌
屋企人堅持要開刀同術後，醫生都話一額汗

比500歲 時間多多都唔夠用

係喎，都要諗諗呢個問題

阿婆好痛苦

有幾多上層人士發展知識科技，下層有幾多人犧牲一生去成就上層班人
大把人畢業後揸地鐵巴士
做餐飲，賣衫日過日一世

好好笑
見到鬼咁走夾唔頭
我寧願俾人射去牆都好過出世

認同
啲人成日話退休去嘆世界
我屌你老母幾十歲嘆條撚咩
我二三十歲嗰時乜都玩撚夠啦
仲等你六七十歲先去嘆
所以我好認同活在當下
趁後生真係乜撚都要玩夠先

無錢嘅20歲就夠 中學玩夠哂

細個以為大咗生活一定會變好，會好開心
而家大咗見到個世界咁痴線
真係覺得而家都夠

某程度上大個都有開心，
可以做細個做唔到嘅事，
可惜世界太濕鳩

退休之後可能打個J都入廠

覺得唔夠其實都係好事

20歲可以hea返份工玩多幾年嘅，
試多陣畢業後嘅世界～

有諗過

但死左 咩感覺都冇晒
冇下一世 冇靈魂

呢種feel好可怕

最好可以死係37歲之前或者更早

同意

yes 30 前全玩 30 後 根本係還數

下 我30 前 玩得一定癲過 30 後
要用錢就唔計啦

下一個旅程係啲咩

諗起midsommer
差唔多歲數就成班人目送你喺個懸崖跳落黎

哪怕一百個入一個幫到手，都已經夠，族群既進步不嬲都係咁
完全無進步既，你翻去睇毛筆春宮圖囉

支持安樂死
有得自己選擇
限制年齡咪得
有病果d無年齡限制
唔駛痛苦幾好

輪回

得30歲命應該唔洗考慮退休同交家用問題，照計40歲前都係壯年行得走到返緊工
基本上唔洗考慮點養屋企人

可能上天堂繼續番工呢

我就唔係住公屋劏房
咩30歲黃金期姐
假設條友30歲搵得個萬幾兩萬蚊仲要痴老豆老母住公屋 或者攞曬份糧出黎租豆潤單位住
點黃金法？溝女個陣大大聲同人講自己30歲黃金期好威？

睇到萬幾兩萬冇野好講

幾時先有得去
2019去左5次
2020

8成男人都係搵緊呢個數
我都係講普遍情況咋

唔好

可能有野帶得走, 經驗, 知識等等,
之後去另一世界再開始

如果信有下世，
可以留啲記號睇下世有無印象

有下世就唔會記得架喇

有次同fd講起60歲左右死就夠，佢哋打咗個突
望住屋企個老人家每日嘅生活除咗食瞓屙之外都唔知為乜（仲要帶到麻煩俾人，有啲嘢佢自己都唔想，冇得怪佢），明明心智正常但身邊發生咩事又唔知唔理，無所事事咁等死、再望住自己俾到好多麻煩身邊人但自己無能為力，其實都係痛苦嘅一種，每見多佢一日呢個諗法就越強烈
如果冇後代冇另一半，冇所謂未了心事、唔需要擔心身邊人會傷心嘅話，做廿幾年full time，返下散工／直情抖十零年，去到冇錢死咗佢差唔多啦
供樓都知幾時供完，為咗個唔知幾時完嘅人生做退休計劃真係好痛苦

aggre

孫策 23歲登峰 26歲死

80歲都仲可以打波

唉廿中已經開始多病痛

因應你有幾多錢同健康啫
大把有錢行得走得70 歲一年幾個月上郵輪嘆
冇錢冇健康嗰d 30 歲死都夠

男人仲要開始甩頭髮地中海
越黎越柒